連登仔為睇波，由荃灣步行往小西灣運動場

復賽首仗被安排在較偏遠的小西灣運動場上演，開閘初期球迷人數不多，但網上討論區卻早已鬧得熱烘烘。事緣「連登」討論區一名名為「鍾偉強」的會員早上發帖，指自己會由荃灣出發行路往小西灣入場。帖文短短時間已獲不少人「正評」支持，更惹來愉園公關在Facebook專頁出文表示會贈送球賽門票。最終「鍾偉強」花了約6小時、於下午2時前抵達球場。他接受訪問時指，有此想法緣於想引起外界對復賽的關注：「昨晚突然有這個念頭，加上本身自己也喜歡行路，想趁復賽第一日引起大家注意。每場比賽我都很期待及會入場，但未必再行路了。」他笑言因已習慣行路，即使行了約23公里仍不太疲累，又謂入場安排尚算順暢，僅是檢查電子申報表時需時較久。

[行路撚] 荃灣行去小西灣睇波！

原post